車士打 對 利物浦 4

Po呢

wilson

又係Wilson

吹奏

50M先生,好撚抵屌

Wilson勁又點？咪又係開季無得出

link?

熱身賽球王既下場就係再次借走

250 Lin ali有正選荒謬啲定摩隊長死廢龍正選

250:你地話悶嘛

第2球比KANE射好過啦

Wilson不如留低做沙律後備

wilson借走ward坐多年死廢龍正選

丁力個球唔交cup返去右腳射我諗起當年入鏝個球

見到wilson入波好感動

未來 Echo 標題
James Pearce: Why should we use Harry Wilson instead of buying new winger

FSG 又然！

我發現丁力好唔鐘意比波CLAIM

Jones好似幾勁

熱身賽你想點

佢痴撚左線

無晒
人

分左家

希望wilson 唔使借走